不如簡單啲，中秋各區連儂牆開枱食月餅

月餅就梗係首選四喜，之後可以食大班

咁人多熱鬧咪一家大細開返張枱，唱下有班警察毅進仔，又可以係連儂牆寫返幾句藏頭詩，又可以用觀星筆賞月，街坊街里傾下計，一齊播片笑下黑警

而家呢個時期，大家未諗定方向，不如搞返下啲和理非嘢同街坊connect 下， 多謝下啲街坊平時落晒樓一齊撚狗，呢種凝聚力應該可以令香港人嘅認同感再昇華一個層次，大家又點睇呢

中秋食餅超合作行動

好主意

中秋食住餅撕一貼億大行動 支持

入黎正皮#8 template唔該！
唔好send #2呀！負皮左佢！

廣東話同通識就快消失喇大家！！！！！
求入黎呢個post！！！！！！
要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

中文同通識既updated template呀！！！！